# tools

-node version 16.16.0

# install project

npm install || npm install --force

# run project

npm start

# port default 8000

## api  visualizacion de codigo  qr

http://localhost:8000/scan


# para enviar mensaje

## get

http://localhost:8000//scan-qr

## get

http://167.114.36.87:3002/send-message?number=76997086&message=ok

## post

http://localhost:8000/send-message
{
"message":"hola como estas",
"number":"6751000"
}



##

Nota: la imagenBase64 se esta procesando internamente

# si tiene la carpeta crear por defecto eliminelo(solo la primera vez ) session_auth_info (guarda la informacion del usario localmente)
